［20-12-2016］股市直擊+波神信眾區

WWIII play end la

WWIII play end la [/quote]

阿勒頗班人應該會死得好慘
俄狗實屠城

反Trump班人真係笑親人

點到最後
阿婆反而冇左4票

鐵血孤兒仔呢啲先叫高達丫嘛

##fatc
love j ar

D7PC
D9BC

Tin tin
love j

人唔笑狗都吠 ...

有冇人知718上年下半年股權變動同資產組合換曬係咩事

上次紅眼已經冇左隻眼同手
今次三明又唔知要用乜換

肥婆icon 好7 ##fatc ##fatc ##fatc

好彩你d data 剎停左我無買波

大貓啪啪啪

隊落700

Gapgapgap

Gap yuen drop ok

##fatc

今個月期指高低千四

生日有咩好做

ME咁樣過

問BC啦 生日快樂 快高長大

多謝
想返工又比人拒絕左
依家on99嘆係張床望住天花板

完全彈唔起

沽撚爆佢

黎緊1299業績會狠狠星果D以為冇左大陸人會死鳩緊既人一巴

納仔睇52.5

...唔好反轉公司keyboard ..
差D嘔....

污糟過屎 ...

邊個尋日話猁會輸波架

我同1299唔講錢架

Happy Birthday

考正苦啦，專請我呢啲懶人

多謝索波士

有科必修唔合格

你想做咩工

想做行街sales

生日快樂

你算數啦

多謝巴打

1299有冇位啱我呢D低學歷做？
會考一分

生日快樂 fatc

點解會有人想做行街sales....
邊行既行街sales

⋯ 又唔好睇人唔起 職業無分貴賤

我都係sales

仆街 部5X 無啦啦死機

升職俾同事叫請人飯，是咪請tea最穩陣

無睇唔起. 我都行街出身

多謝fatc

loading happybirthday

pixel

其實又無話話特別邊行
最緊要搵到錢

多謝夢熊清

已經無UPGRADE 去7.X..
咁都中伏

個腦飄過一句...少年你太年青了...

我都係諗緊去馬交hea半日

邊行搵錢就邊行

行年二十有四
依舊一事無成
師兄指點下迷津丫

Medical 係咪要有理科底/學位先做得

做其他工搵唔到錢，做行街就突然會搵到？
如果係咁，你覺得會輪到你做？
好的sales可以搵好多
但好的sales一千個無一個

係都奧加啜醒佢啦

女主肉便器only

大貓落返5字頭？

sc220食餐老麥先

或者應該咁講
我做份文員仔 可能月薪萬五就係萬五

我唔一定係要搵行街sales
反而係想搵啲工係多勞多得既
咁樣我搵唔到客/交唔到功課係我力有不逮
我抵死

好過我依家做又呢個數唔做都係呢個數

個人覺得而家香港無呢支歌仔唱...
搵唔搵到錢根本睇你有冇人脈, 際遇...腦力, 勞力已經係次要

我諗你既多勞多得係要明碼實價咁拆佣？
無大學畢業除左保險有邊行有機

我識間船公司都請sales都要大學生

你試下個個月無單，凈拎老底，係咪仲講自己扺死
香港邊有工多勞多得，我做老細都唔係啦
何況打工
安穩唔一定係錯，每個月跑數的壓力亦唔好受
而且我想講，唔係好多人性格適合做sales

二級工人，技工
文書助理，可以考慮
全部悠位黎

係咁有精力出去接freelance好過啦，有份老底唔好咩

更何況"多勞多得"又點會想入正苦...
ching 諗清楚你想做咩先啦...

地盤先係多勞多得 問題係要開足工

[/quote]
我諗你既多勞多得係要明碼實價咁拆佣？
無大學畢業除左保險有邊行有機

我識間船公司都請sales都要大學生[/quote]

可能讀返書 拎返個學位先有出路
或者paul sir都講得岩
接freelance 都係好主意黎

但我發現自己無一技之長

收息股/爆上股嘅分別
都係為maximize 最大利益，睇total income姐

利申：晚晚ot到八點嘅正苦工

你先秤左自己有咩籌碼係手 再諗係要加籌碼定埋枱賭一鋪啦 你自己都未搞清楚想點

認真講兩句，唔啱聽就算
覺得自己無一技之長
但仲想轉做sales,可以搵多d,無份固定收入
靠份底死得仲快
你要多勞多得，唔該首先諗下自己做到d乜
思想幼稚，前後矛盾
唔好話打工，做鬼都唔靈啦

生日被屌得咁應棍

大家都係導下佢升仙唧
唔係就D7BC咁9D佢算啦

都岩嫁喇
頹左一年 都唔知自己做左啲乜
早啲鬧醒我
好過柒落去丫

一個人如果係咁易鬧得醒
係唔會頹一年架

多謝Ka少

不如你講下點解覺得自己做sales可以搵得多

唔好話多勞多得e d就咁講既

係喎 生日快樂fatc

Interview question

即係多數人賭都係輸多，但都會繼續賭
因為有個不切實際的希望囉
agger?

又大一歲會生性嫁喇
聽日開始搵啲野讀下進修下先
做返個水電工都好

我想但都無講出呢句 你地真係唔就住屌

有個問題我好鐘意問
「你覺得你有咩係識既」
之後有7成人無講唔到野

好多高層 我成日比人問到口啞啞lmhy

hea 中
輸緊一皮

邊個夠你高呀

愛丁哥

我好低級 做錯決定奶晒野

唔講職位
淨講君子的風度同獨特的口味
已經令人拜服

乾晒

收到風 27號 巴基之星又贏

呢到真係仆街集中地 有水抽就群起

我話你知，我仲可以仆街好多，抽得仲乾d
想試下？

君子劍 愛丁

抽完最多咪7 又唔痛既
賴皮加無恥既野

你抽完我仲可以學下野

抵你食咁多女

睇下換唔換人

馬主講左轉西拉

今次用雷神

係度柒好過出去柒

自嘲呢招幾好架
比你笑完隨時又多個話題

有12蚊Ｐ就支持下

無啦 有1.2w 都還神
新馬錦標 平磅賽

可以等Ｄ女放低介心

又講食女#:(#lm lmhy....

Between, me is sales

跟索老做茶記點睇

後生版wiki Wong

我都無做啦

D1 宮外孕咁撚樣

宮外孕係點撚樣

BC IS WITH ME, AND I AM ONE WITH BC

Diu it

你快樂過生活
我努力去生存

笑左

我俾少少意見...我覺得先唔好100%講錢，工作要投入份工先，投入又做得好既自然會有錢....

一則更正

傑出員工

正苦工嘅意見係
既然無論點都係每星期賣44個鐘俾正苦
點解唔做份高人工啲嘅呢？

我好投入做茶記侍應，但有幾多錢吖

精神上的滿足，首要條件係要有閒錢

:
Me 初期做sales一個月打800個sales call(10am-1200, 1400-1730, 尿都ng all淨係打電話）...同埋會打sales report,再約meeting 堅持左11個月

Exact7ly
我向來都抱住番工受屌嘅心態
等跳pt
工餘尋開心

天將降大任於斯人也, 必先苦其心志勞其筋骨餓其體膚...

呢句先係正確

咩位入貨好

咁你投入去做，最後老闆都肯叫70一個鐘去留你啦 都俾正常咸魚侍應多
同埋唔100%睇錢....無叫唔睇，都要用下腦睇下果行有無錢途值得你投入

Seems雙底

佢9up真係乜都講得出

正苦有另一套遊戲規則

多謝賜教

對唔住囉

如果人仔同港紙 1兌1， 會不會乘機同港紙掛勾？

無人敢郁聯匯
你掛左人仔，大陸d官點算

賭乜都得
唔會
香港係最重要嘅黑錢，軍火同情報集散地

本人表示屌返老闆轉頭先係皇道

Me say ha je.... me dive

邊個dept

冇人叫你揾份咁有前景的工去博投入架
老闆

唔話你知

唔可以用呢度啲人作準
個個痴線佬黎

準備洗手食飯未

但行行都話式微

all in份工其實必須
你做得好實有人睇到

認撚同

一早食左 而家去銀行排隊

有路數第－個諗你

係澳門重差5分先夠反香港

DL同DH都好似未見

見D pk 3秒唔埋就睇股睇化妝品有咩好野都唔想比佢

我將同屋主包草跌左落雪地 佢醜臉黑過黑鬼點好

冰天雪地，草係佢地的精神寄托同最大娛樂
你負荊請罪都唔掂

我成枝威士忌比左佢 但佢仲好黑臉 話車佢出去買又唔理我

應該嚴重過燒春袋

下面硬過馬撚

Ok call

比條女你屌

好耐無同條女交合
唔同真係要學呢度d ching玩神交

穿181

唔講以為今日跌400點

升啦好嗎

5仔歸家

BC AR

Call左坐緊揮手

係呀

ME WANT BUFF 拳四郎144

大貓sc守左我半個月

EVA...北斗...哪有錢你老母...

守到想死

嘩 補左幾多錢倉

搵份返工就係睇股既工，寓興趣於工作

平倉睇3pm

不宜太淡

穿左218睇216

agger
感覺再殺空間不大
trump trump 太硬

夾到好痛

準備收爐過年

夾緊17k

ok all in

夾春袋

Long 左少少 22000 Call，好似幾值博

This morning sc jor, can eat mcdonald fatc

食大餐都得啦fatc

岩岩睇到之前張cap圖

大家一齊嗌212啦

HB loading...

btw, 真心問一下自己，唔講乜多勞多得，剩講投資（呢度係財經台），你之前咁有心問咁多人咁多野，每日又做幾多功課？

man run sir
我諗我真係懶得濟
我發現自己其實係乜都無做過...
唉

我日日入財經台，但已經戒左投資

占士

Tmrr 短底ma?

係你覺得冇力姐，你－個月講緊幾球生意,最少1x%回報

我呢d窮撚先要日日為果幾點偷呃拐騙姐

不要再說了

BCISG

我刀戒左賭了

【三點九沈大師】大師：睇住先
2016-12-20 15:53:10

【三點九沈大師】大師：睇住先

又到《三點九沈大師》時間，個市仍然都係好弱，都講喇，過咗上禮拜個市都要收工，暫時下試過21600幾嗰啲位，我相信依兩日一定要等，真係試到企得穩先可以諗買嘢，同始終個市淡靜成交細，到宜家都係450幾億，博反彈都唔係咁鼓勵大家去做，所以盡量睇住先啦，至於沽呢我覺得彈返上21800、21900先著數啲，依啲位都有機會俾人挾一挾。

Ok

BCISGISPUBLICTOILET

據曼聯昔日名將加利尼維利稱，在即將開始的冬季轉會期，紅魔教練摩連奴勢必又會有「大買賣」。

摩帥在夏天已經花出去1.4億英鎊，包括普巴(8900萬)、拜利(3000萬)和米希達恩(2600萬)都被招致麾下。雖然在伊巴謙莫域身上沒花轉會費，但球會的工資支出也不低(週薪26萬英鎊)。

不過尼維利認為，摩連奴在冬天還會繼續花大錢。「在接下來的幾個轉會窗口，我想摩連奴仍想要做大買賣，我認為，要想改變整個陣容的氣質，他依然需要再買幾個人。」

《阿斯報》稱，摩連奴盯上了昔日老東家皇馬，希望引進在班拿貝打不上比賽的占士洛迪古斯。不過，對J.洛感興趣的大有人在，車路士、祖雲達斯、國際米蘭和巴黎聖日耳門也在虎視眈眈。

而摩帥最新的舉動則是加強後防線，曼聯已經和賓菲加開啟了談判，希望買入後者的年輕後衛林德洛夫，紅魔的報價是3400萬英鎊，根據條款可浮動追加至3800萬。

摩連奴上任後曾表示，這支曼聯的踢法、心態和氣質，都需要有所改變，而英媒披露，摩帥對雲高爾留下的陣容並不滿意，希望重新洗牌。4個月來，曼聯在摩帥的改造下終於開始顯現出積極的變化，包括加利尼維利、史高斯在內眾多挑剔的紅魔名宿都評論說，他們喜歡曼聯現在打出的內容，並認為堅持下去，贏波只是時間問題(目前曼聯已3連勝)。當然，所有人都清楚，摩連奴對紅魔的改造，不是一朝一夕能夠完成的，這個過程中，勢必還會有多次包含清洗與收購的「大洗牌」。

DADDY GOOD THING
THANKS DADDY

BC IS ZERO, AND FC IS ONE WITH BC

【公式】白猫プロジェクト ‏@wcat_project
本日18時開始を予定していたクリスマスイベント2部ですが、進行不能の不具合が見つかったため、開始を延期させて頂きます。開始時期については、決まり次第改めてお知らせさせて頂きます。 #白猫

辣殺CAT

支爆呀
人仔0.9025:0.905##fatc

ME DUCK 1 4 6 9

Me 1 2 4 6 8 9 10

4 5 9
非洲人

-2張腳指支持下先

飛雲

keroro都係佢

大陸d海關應該fat fat la
再過多排肯定好多支那仔因為走唔到資搏一鋪
人肉帶cash落香港

大C咁快叫等1月

agger

其實日日都發生緊,望下上水走私區

出同入好大分别